# MVC PROCEDURAL VIERGE #
## Structure d'une app vierge MVC en PHP procédural ##
------------------------------------------------------

Un simple blog (posts & catégories) en PHP procédural à partir du structure MVC
vierge.
